Jaan Wasil kaebas, et temal Johan Kapsi käest tööpalka 3 rbla saada, mis tema kätte nõuab.
Johan Kaps wastutas, et Wasil ei ole õigel aeal tema põldu teinud ja tema selle eest kahju saanud.
Mõiste: Johan Kaps peab 2 rbl. 8 pääwa sees Jaan Wasile hääks wäljamaksma.
Mõiste sai kohtukäijatele kuulutud.
